{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72571&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "클로버풀빌라"
    },
    "text": "南楊州に位置する一軒家プルビラは、夏に約32度、その他の時期には約34度のぬるま湯を提供します。 宿泊はプールビラの無料提供とともに休息と観光を結合させる機会です。 プールビラから車ではムルマルグム樹木園は8分、モンゴル文化村は10分、清平自然休養林は25分で行けます。 客室内ではサムギョプサルと魚料理を除く調理は禁止されており、バーベキューをご希望の場合は、個別テラスバーベキュー場でご利用いただけます。 客室内での喫煙は禁止されており、残りの情報はペンションの事情により変動することがあります。 退室前の整理整頓や皿洗いは必須で、退室時間は翌日午前11時です。 退室時間を超過すると、追加料金が発生し、30分当たり10,000ウォンの現場決済です。 無料Wi-Fi提供及び全客室禁煙です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 予約は事前に必要なく、プールは入室時間に合わせてセットされています。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は許可されません。 未成年者は保護者なしでは利用できず、ペットの出入りは許可されません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用が禁止されます。 客室内で発生する紛失や毀損は利用者に責任があり、部屋の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルビラはどの季節にどのくらいの温度を提供していますか？",
            "answer": "夏には約32度、その他の時期には約34度のぬるま湯を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プルビラから車で行ける観光スポットはどこですか？",
            "answer": "プルビラから車ではムルマルグム樹木園は8分、モンゴル文化村は10分、清平自然休養林は25分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内ではサムギョプサルと魚料理を除く調理は禁止されています。バーベキューをご希望の場合は、個別テラスバーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は翌日午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は事前に必要ありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での紛失や毀損はどうすればよいですか？",
            "answer": "客室内で発生する紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 478
    }
}